借個位嚟講吓

都唔知人類點解要有唔開心嘅情感
隻眼又紅又腫好驚聽日戴唔到con又嚇親人

做住你樹窿先如果你想

[member]振作啦絲打，喺個咁既環境長大，你已經好堅強好優秀啦。如果係真心對你好既人，我相信唔會講出依d咁hurt既說話既，無必要為左佢地傷心。[/member］

已經成功冷靜咗落嚟了 不論巴絲都好多謝你
連登有愛

大概係連登仔成日講個啲樣衰女神Lv
厚粉佛地魔鼻厚唇大臉黑眼圈大到似道友咁上下

學下化裝
豬扒都變女神

我以為再難聽嘅說話我都可以處之泰然
我知有好多對我好好嘅朋友
佢哋會成日氹我讚我建立我嘅自信心
但正正係因為呢啲批評嘅說話係出至個唔（想）熟嘅人，先至令我更加感受到自己係個幾失敗嘅人
好在意自己生得唔靚、性格奇怪
好在意好在意

已經好厚粉，日日都化妝set頭襯曬衫先出門
定期facial、連頭髮都做埋保養
個個月擲幾千蚊落自己身
但樣衰都係樣衰，無得救

我下年會去整容 整完先有自信自拍

其實重點係後句

咁檢討下自己
每日諗下自己今日有咩地方做得唔好
你正正常常香港地點會冇仔

樓主，其實你已經做得好好了，無謂為啲唔用腦講野既人唔開心，就算睇唔到你個樣，都知道樓主個心地唔會差，係值得人愛錫的！ 加油💪🏼

屌啲留言咁撚嘔心既 定係樓主真係想聽呢啲打飛機

已經努力緊去改善浮燥嘅性格！！
希望聽日嘅自己都可以做個正常人
並唔係想要男朋友 只係成班同事講緊戀愛觀時我搭嗲講咗句「其實都唔係個個女仔都咁恨嫁嘅」之後嗰同事就講咗嗰句說話比我聽

其實都有人想屌只係佢哋慳返屌我啖氣，留底咗負評就上一頁

同事講既？同事就真係不了
出黎做野之後，真係咩人都有，所以更加無需要在意呀
有時真係氛圍問題，我呢邊幾乎全男，對面部門只要係個女既，過黎我地部門坐下，大家都會對佢客客氣氣，好似見到寶咁，想都想佢坐耐d，點會講出依d咁既說話呢